點解劉丹會令知已傷透心?

抱我雙手在震

聽你唱歌死了😃

這個世界有許多小人